## Теоретический вопрос

1. Описать своими словами в несколько строчек, зачем в программировании нужны циклы.

## Ответ

1. Циклы нужны для проведения повторяющихся операций и записи их в коротком виде.